有無人去信外國對香港發紅色旅遊警報

今日地鐵站內放催淚彈，警察無差別打人、開槍掃射，黑社會橫行，外國快啲制裁香港！！
係時候焦土，土共政府無嘢驚就係驚經濟制裁！！
攪到呢個地步亦都係黑警促成嘅！！